「求救」朋友係外國差d俾老世強姦

件事好嚴重 求你地睇哂佢

我朋友最近去左意大利一個城市到打工，係屋企人送佢去學藝既，因為佢家族生意都係做果門手藝。佢同當地一間店鋪簽左一年約，依加先做左三個月。佢老世成日望住佢做野，又成日拎手機偷拍佢。琴日我朋友著住裙係到掃地，佢老細就突然關左鋪門就攬住佢，推佢落地想強姦佢，我朋友極力反抗，拎野打到佢爆缸先走得甩。佢係果到冇朋友，同事全部都係意大利佬，唔知同邊個講。我朋友又係D好內向既人，佢又唔同屋企人講，怕佢地擔心，又驚冇左份工，唔報警。佢今日仲若無其事咁返工，唔同佢老世講野。我好驚佢老世會有下一次。

佢話好怕俾大家笑，好冇面，但我知道香港人係好團結好有愛，所以想問大家有咩意見幫幫佢

試搶頭香

我要贏呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推到有意大利港人

辭工囉屌
戅鳩鳩

絕對有下一次

識當地語言係咪應該要報驚？

邊行?
搵大使館得唔得?

仲返工 真係等比人姦
份工有無咁重要 東家唔打打西家

推到有意大利巴絲幫拖

勸佢報警 唔係可以點

痴線仲返工。。。

我建議唔好再係果到返工啦
你朋友真係驚無左份工多過自己人生安全？

報警先 要查查佢電話就知咩事啦

有香港人咁又點？遠水不能救近火 下次上佢屋企搵佢咁點？跟蹤佢咁點？
On99

份工緊要過自己人身安全？

勸佢揾大使館陪報警，人命重要d定工作重要d

最起碼保護自身安全
1. 報警
2. 如果連自身安全都保唔到應立即著草飛返香港!

我朋友又係D好內向既人，佢又唔同屋企人講，怕佢地擔心，又驚冇左份工，唔報警。佢今日仲若無其事咁返工

咁撚on9, 仲想人點幫
想幫你，你自己都醒目小小啦

成功走甩
第二日又送上門

係咪笑話黎?

即係佢覺得老細琴日係一時衝動 值得俾多次機會?

第一時間要走
人生安全要緊
搵個地方住住先

咁撚怕事，姦硬
香港人係應該識反抗，否則下場....

痴撚線 仲唔報警搵人幫手？
香港人係唔係返工返到傻撚左？

涼薄都要講
條路自己簡 仆街唔好喊

大使館 報警啦

做乜鳩

報警啦，又唔係香港黑警

份工咁緊要 俾一姦一兩次冇所謂

呢次一定要報警，如果唔係下次會變本加厲

發覺香港人真係好中意返工 去到咁嘅地步都仲係驚份工

大家唔好屌住...佢真係好細膽好怕事果d人

我都有叫佢要報警 佢又唔想

大使館搵邊個 中國？

就咁睇，個老細應該唔係第一次做

屌 報警喇

一定要報警，如果唔係下次gg

唔想？ 到你有得唔想？

我夠唔想比支那統治啦

坐係到等人救呀？

屌 怕邊個呀？ 搵大使館做乜呀
我唔知你意大利邊度 如果係小鎮 大使館唔會喺左近
係咪要諗下自己點保護自己先呀？
唔可以再返去 唔可以再聯絡
然後搵警察 book機票返香港

一係搵台灣人幫

同嗰邊警察講

唔理點都好一定係走先 唔撚撈
佢怕事，okay fine，告唔告佢當係其次，但一定要遠離咗危險地方先
如果辭咗佢老世細都仲keep住搞你朋友就一定要報警

報警啦，唔係放生佢呀

洗唔洗做埋性奴先？
走 報警 唔理就唔好再做啦 自己都唔保護自己 邊個保護你

請問佢怕啲乜

You win

其實真係會有女仔唔出聲架
你睇俾黑警性侵過果d女仔都會 我地唔可以用自己思維去諗 不過咁唔代表佢地係岩 我都會盡力勸佢報警...

佢有睇連登！大家可以直接同佢講 幫我一齊勸

翻香港啦，養翻個膽先

以前喺歐洲做過實習 比老細用粗口問候 第一時間錄左佢音 然後第二日無再出現 差d 報埋警 覺得佢想打我 有威脅成份

唔撚係香港 唔洗忍

主要係佢一個女仔人生路不熟 一個人係外地全部都係鬼佬 搵個華人都冇 係特別驚 佢又細膽 特別怕事

絲打好勇敢

On 9 仲要著裙，宜家咁樣仲唔走

仲要扮冇事返工
老細肯定扯到硬哂
心諗easy

一次走得甩係好彩
下次老細可能搵人幫拖

好明顯就係睇中你朋友咁懦弱先搞佢

都唔係咁講
老細見你第日都仲咁沙卜返去
一定以為你收埋咩秘密武器

仲返工姐係返屋企諗落同意大利人扑嘢都幾好 你唔好阻住人啦

意大利老闆心諗: 條女仲肯返工應該有少少受 唔通係我琴日太心急 一定係嚇親佢

easy
口裡說不身體很誠實

你係咪唔明定點？ 佢搵人幫手會唔會係即時？
搵人去鬧老細？幫d咩？報警會唔會即刻拉人？
係咪要自己幫左自己先？如果佢跟佢返屋企咁點？
咁都要照返工留喺果邊 無人幫到佢

係咪整雪糕架

我都驚佢老世會老羞成怒搵人夾計再黎過...

不過佢話會準備刀仔 有咩事同佢死過 但我都係擔心...佢好瘦弱 點鬥得過鬼佬

你唔洗擔心
佢邊撚度怕事
為左份工
隨時俾人強姦既環境都要繼續逗留
不知幾大膽

怕事嗰啲
一早匿埋屋企打俾媽咪喊
要屋企人黎接

BACK TO 1997 6 30 ORHongKong Independent

細膽怕事咪比人姦囉
當地警方先處理到

想扑野搵我 唔好比人強

定走

準備同人搏命都唔辭工
真係唔洗再擔心佢
智障係冇得醫

報警再番香港啦

咪撚做啦
下次係一撚定姦埋

辭職好嘛唔通呢d時候要返去揸刀反擊咩？一係去大使館求救？？？

你通知咗佢屋企人先得唔得...?

佢係咪黑工？報警時偷偷錄音

你搵野打佢 拎埋刀仔 可能佢覺得好刺激 挑起佢性慾添呀 然後搵埋個basement 困起佢做性奴
On9無極限

佢已經好怕俾大家笑 怕冇面 有女仔既性格就係咁 冇計 係到問都係我既主意 我send左呢個post俾佢睇 大家可唔可以友善d 求下你地

辭職加報警

傻西

同推

反抗完唔驚俾人報復
佩服

你站係老世既角度諗
呢個嫩口妹妹平時性格咁內向
任我視姦
上次試圖強姦都唔採取法律行動
唔出聲
咁既情況都番黎做
實好大機會姦左都會沈默
有機會可以成功養黎做性奴
唔係唔上阿ma?

仲番去做真心痴線

根本痴線, 明知被姦都仲返去
唔係期望個老闆會改下話？佢只會搵另一個機會

樓豬既朋友

求下你 唔好諗咁多 唔好再番份工
真心唔想你有事 之後一定有方法解決
意大利應該都有巴絲幫到手

至於搵大使館我就有d保留 始終係香港護照 加上呢個時世 應該都唔理你

總之唔好再番份工

多謝你 幫手勸勸佢

遲早被奸，不用可憐

睇到都覺得搞笑
驚比人笑
咁呢世任比人打比人搶野比人強姦

我梗係明佢老世點諗 所以我先咁驚咁擔心 希望佢睇到聽聽大家講

方法就大家都俾曬你，做唔做就自己決定。細膽只係個藉口。

一陣到時出左d咩事，唔好話無人伸過手出黎幫你。

推

雖然咁樣處理係鳩左啲，但始終係個老細唔啱，點都試下幫先

唔出聲只係間接害緊下一個受害嘅人
至少都識走人掛

推到有意大利巴絲

報警啦屌，同屋企人講。

我地就一定係叫佢咪撚撈同報警架啦
你又話個fd細膽唔想 咁我地點幫佢啊 即刻飛去幫佢打柒個老細啊
唔好諗住用刀仔傍身有用 等陣嬲起上黎變姦殺 命都冇埋

而家我地係笑緊佢怕事細膽，係咪好冇面呢？
唔敢報警都識走人啦

大佬呀
邊個得閒笑佢
笑點喺邊度？

如果女事主見到：
麻煩你 清醒少少
立即辭工 離開住緊既地方
同公司切斷聯絡
唔好搞到真係俾人姦左
做埋媽咪先黎後悔
你未來男友唔一定會介意你爭啲俾人強姦
但一定會介意你爭啲俾人姦過仲唔識死！！！

外國都忍，你一定輸

收皮啦，報警咁簡單都唔做仲想要人幫？點幫？

做左都三個月
老細都摸透佢個底啦
隻身一人黎到咁遠既國家
無人無物
性格內向
想強姦完都竟然碌番黎做扮無事發生
睇死你有原因走唔到又唔敢出聲
想做咩都得
要你幫佢深喉口爆都實會乖乖地吞哂佢
諗起都興奮

咁都唔識報警？
送個西俾人屌？

辭去啦cls

嘥氣啦 自己唔走咪自己負責 天生出黎係俾人恰嗰隻

有朋友係意大利做intern試過，當日報警，宜家無事，拉左條友

咩手藝咁巴閉

仲有
呢位妹妹你唔好以為乖乖地做老細個性奴就無事
你怕無面阿？
唔介意上pornhub睇下
幾多亞洲女比鬼佬屌到貼貼服服既片
鬼佬最鐘意影低開心share
你覺得比老細姦足一年捱完番屋企會無人知？

唔該哂 希望俾到信心佢

唔想咪算
唔想就叫佢咪撚講
冇人想知
自己都唔保護自己
講經呀

你唔報警已經輸啦

浪費時間

我諗佢應該會知驚

你睇到就聽下大家講啦 勇敢D

仲番工，on9

老老柒柒
仲返工即係暗示屌得

報驚喇 , 意大利呀，你估大陸呀

既然有發生咗事第二日仲返工同拿刀仔同佢死過的勇氣，點解驚報警或走人？我可以好肯定講，個老細100%會再來過同下次未必有咁好彩走得到。

歐洲女權咁撚勁 怕乜
搵個女同事陪你去報警
一定制

Btw打到老細爆哂缸 第日返工無人問？

有咩手藝要被人姦都冒險去學

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

有咩好問 咪走/報警
唔敢咪咪撚著裙 著得柒d 食肥自己

冇人想你朋友出事 除咗想老強你朋友嗰個仆街
你朋友想追究就叫佢報警
但唔理你朋友報唔報警
佢都應該離開有危險嘅地方 再番去只係俾機會人地老強佢
工冇咗可以再搵 唔想發生嘅事發生咗就係不可逆轉
你都識講你朋友細膽怕事 咁佢出咗事都好大機會會精神崩潰
你作為朋友應該屌醒佢 唔係顧佢懦弱諗法 到出事先再嚟喊

報警 走 已經對人身安全有威脅仲理佢簽左幾耐約咩唔通

仲扮冇野返工
同向老細暗示快點強姦我冇分別
下次仲唔搵埋幾個兄弟鎖鋪強姦拍埋片
唔留低做性奴就send哂啲片比你屋企人
放埋上鹹網
教到你貼貼服服日日食洋腸

咁怕事又心存僥倖
哪來的自信比把刀你就保護到自己

到時一係從後直接禁係地姦
無時間比你拎把刀出黎

一係好彩比你發現拎到刀
但係好驚又好怕事
係到揮幾下空刀示警
又心存僥倖希望佢知驚
等你冷靜左就係你拎刀之前壓制再姦

以後知你會反抗就打到你唔反抗
驚閪你會報警咩咁怕事

幾好

唔好理咁多，即閃啦，仲念。李報警都冇用，冇拍片，冇証冇句又未真係姦，3都未除，報警只當投訴案。

怕咩冇咗份工，份工重要啲定條命重要啲，有得一次就會可能有下一次，唔好搏，有咩事好難救到，話曬意大利咁遠，若果岀咗事唔好期望中國大使館做到啲咩

做得強姦犯都係精蟲上腦
仲心存僥倖覺得佢會識驚係咩諗法

鋪頭屌完再的你返屋企地牢做性奴
日日中出完比啲餸頭餸尾你食
生埋成竇仔女係個地牢到住
可以成世留係意大利